其實呢啲藍店有冇違規？

見到有間藍店
前後兩個卡位之間用塊板隔住
咁又得唔得？
如圖 - 畫得好樣衰 請見諒：

報左先再算

藍店又點會違規呢? 狗望一望就走㗎啦

巴打思路正確

照報左先囉, 挫唔入搞下佢都好吖

[更新版]到底大家撐唔撐港台

唔識分距離 同 位移？

AGREE
投訴左先